(扮工動物園）何年希人人愛之哈皮快地

五天巴打們射埋4/30就可以連續四日同何年希談情說愛

今日你開嘅~

又愛何年希 ，仲以前見番上次個post

星期一要返，無準備射

我到今日得0.98hrs 無得射波，要等五月。。。

no pay leave

如果到五月就會有返10.35hrs
可以請21/5，仲諗緊去唔去旅行
想去泰國但啱先見到話麻疹大爆發！

今日射左諗住去玩 ，但病左

堅射

琴晚番工用埋我最後嘅健康

留姐你又話n展
典解又變左送餐

蛋蛋蛋 好耐無見

早

都話係虎叔餐館做pt

gundam

jm9

Hihihi~~

hihi蛋姐

今個星期真係過得好苦 慶幸到到今日啲野都叫搞左8成

想去睇咩？

開心 今日冇咩野做 上黎扮下工

又話病咗嘅?

扮工有益身心

Hi留姐

都可以去嫁，自己一個

睇🐼
玩滑浪飛船！

好難up圖

等~

生日?

留姐你又唔講
生日快樂

btw我想睇企鵝

好多人，睇下先啦

睇企鵝

Happy Birthday

生日快樂

Joson

go

糕糕糕
上山頂睇企鵝

呢張又幾靚喎

今日竟然有藍天?

btw好耐無扮過工 好開心

恭喜哂！食lunch喇！

咁早食lunch

12:00 sharp 走！

我仲諗緊食咩 會去葵廣但又唔想企係度掃街

冇咩人

輕鬆一下 小雨天出哂名

最鍾意坐吊車

Joe

會唔會玩機動遊戲?

最鍾意去企鵝餐廳食飯

藍天竟然要返工

禮拜五從來未試過有happy friday既感覺

好鍾意睇海洋劇場~~

不過已經無咗海威小姐了

+1

呢到有冇保險從業員？

玩完海盜船，個心就黎跳左出黎

玩越礦飛車！
我細個成人都係自己一個玩

玩越礦飛車！
我細個成日都係自己一個玩

happy b day

影左好多靚相，
I love 鯊魚

好有型

咁慘自己玩

好耐無去過海洋館

成日行錯路 ，我唔跟地圖行